科蘭加盟會令幾多人去睇港超？

我都有d心動

一齊買情侶波衫去

圖？

波衫

會唔會額外賣超過一千件波衫？

咪又無人睇
睇佢妹下妹下咩

足總一日唔改
美斯加盟都冇撚用

妹下妹下都屌打香港班垃圾啦

00後既我表示唔識乜水黎

攪到我都想入場睇傑志

利申: 一向歧視香港足球

新屎坑最多咪香兩三場

衝都衝

好肉酸的

發達大計
印番科蘭係獌狗件21號波衫

曼聯名宿 大把人睇啦

科蘭嚟香港應該精盡人亡

點解唔印下體件7號？

辛祖條廢柴

坐程地鐵去中環睇佢仲平過入場

仲要近距離

都要支持下既

香港個妹下妹下都做到港超神射手
何況烏拉圭嗰個

我就唔撚信啦

終有機會拎件櫻花比佢簽名

科蘭對英超既貢獻係咪發明左入波除衫要拎黃

樓主條女要著XXL

我由捧傑到反傑 因為佢地支持何妖
而家想入番場睇

叫佢幫手拎牙蘇簽名波衫

當年世盃真係好勁1人carry

入場當資助下傑志

諗起黃鎮廷

點樣先買到港超聯既飛？

第一場有科蘭 係幾月幾號

星期日5點半旺角場
但係搵唔到點買飛

即場買都得啦

係咪無分劃位？
真係第一次睇港超

都唔會咁快出場掛
最多現身睇波姐

係

最記得係冇著衫照踢